有無巴絲有玩darkest dungeon

想問下有無更加多類似darkest dungeon的game
佢啲對白同氣氛真係好能夠帶出lovecraftian感覺
利申:唔好介紹first person,頭都暈

新手 重玩左幾次 都唔係好識玩
d壓力升太快,又無錢升野
搞到我都好壓力

早期D 人壓力大,你可以放棄, 再招過無損失
早D 昇可以每週招多D人
陷阱寶藏用對應道具開先唔會有反效果
苦行,聖騎,獵人都有招可減壓
好多人都係刷水洞,有buff,有泉可洗走怪癖

玩親都玩到頭痛

玩到自己都好大壓力
最近打boss死左兩個勁人就唔敢玩

最新啲updates已經易玩左好多,至少儲錢快好多
個秘訣係打怪要打死加壓力果啲先,通常係後排
血通常唔係最危急
回村除非錢太多或者壓力爆煲有affliction,否則唔使請佢地去嫖賭飲吹
出任務出親都出啲最長的,又賺多啲,camping時又可以減壓,抵屌過你係村道減

而家我十幾weeks,淨係打完初級necromancer,好撚多錢,成7xk用唔哂 ,遲啲用來起新buildings

咁先夠lovecraftian
啲人係用來堆屍,唔使心痛
死左咪請其他人再來

可以去個墓憑弔佢地

玩到遲早同D隊員一齊heart attack

劇透

屌,真係
個RNG真係好撚正
最正係啲怪的AI係會追住啲低血高壓的來屌

黎緊諗住等steam winter sale買完sem玩

省起另一個劇透

玩 easy 練定6 7 隻 main 英就夠打

最煩要打紙升鐵匠...

有冇人玩無光build?

玩到隻愛將死左就好傷心冇玩
要等心情平復返啲先

邪道唔觸發的話會miss左好重要的內容
啲角色對白好撚正

會畀RNG玩死
加上其實成個遊戲loot根本唔使大貪
通常都攞唔哂

個個都面對自己心魔

見到唔同人的睇法
好有性格

玩無光多數玩short dungeon ，流氓苦行2個十字弓/搭一個商人係壓力爆煲之前秒哂d怪佢

最近玩緊隻battle brothers都係有經營有RNG有冒險升級
利申 darkest dungeon無爆到機

但係打長關又唔夠打,
有次本身夠打但札營起身果下無光比人滅團
過唔到關無收入,開關卡買野買到窮